EX送比你既禮物會點處理

Keep係到 人地送既野要好好珍惜
Dum左佢啦 自己唔識買咩

留黎做咩

值錢嘅咪賣咗佢囉

用得同用開會繼續用

用開咪用LAW, 問黎都多餘

照用 但無感覺

Sell

用唔同盒放好咗

咁整齊？我都有諗過
有d 手作野唔捨得扔，但已經對ex 冇哂感覺

一個人一個盒
始終都係心意嘢

合照就用鉸剪剪曬
條仔整嘅彈彈盒keep左半年有日要執屋搵返 一野撕爛晒

垃圾桶
貴重野 carosell

音樂盒黎

堆填區/ 一把火燒咗去
留嚟托柒

合照一早嘈交個陣撕晒

我都諗緊

掉撚曬去啦

唔捨得掉
對我而言係人生嗰個時刻好重要嘅一份禮物
所以我會好好保存
可能永遠唔會再拎出黎
可能收收下自己都唔再記得
但我都會好好保管好

掉啦

咩嚟先

好現實，實用/值錢的留低
其他阻地方的垃圾就88